我以前係一個唔理時事的人，但至從睇達哥之後，我開始關心社會

因為達哥 我知點解d 人要反國教
因為達哥 我通識科成績好左（最後有lv 4)

因為達哥 我兩傘果陣有出過黎
因為達哥 我開始會睇新聞，關注社會時事
因為達哥 我知道搵食唔係最重要，做人要為理想而戰

感謝達哥曾經導我向善
就算你依家唔再開台，我心裡都感激呢一個伴過我成長的舊朋友

達哥為咗錢 奶共出賣兄弟出賣香港
我唔會怪佢
但我會睇唔起佢

達哥，說句真心話，我心裡有過你。我把這話告訴你也沒什麼。喜歡達哥不犯法，可我也只能到喜歡為止了。這些話我沒對誰說過，不知道為什麼就都說出來了。就讓你我的恩怨像盤棋一樣，保留在那兒。你多保重。

睇達哥後識得淘寶天貓
整回鄉證上大陸食探魚
知用老翻windows慳錢(我無咁做)
偷人潮文讀,道句歉就得而同時追究back up佬
識得玩完美世界各類祖國手遊

達哥選擇同我地兄弟背道而馳 我會尊重佢既選擇
但唔代表我認同佢

又25达哥
向錢看先最重要，达粉都係中国人

達粉話要求達哥講下修例都會令達哥乞食
到時邊個養佢
希望大家唔好要反建制派,驚賊,牠們都要搵食